[
{"titular": ["[En Vivo] Pa\u00edses Bajos y Turqu\u00eda definen al \u00faltimo semifinalista de la Eurocopa 2024"], "descripcion": ["La alineaci\u00f3n neerlandesa no presenta mayores sorpresas mientras que Turqu\u00eda ha tenido que recomponer la defensa debido a la sanci\u00f3n de Mehri Demiral."]},
{"titular": ["Jos\u00e9 Francisco Cevallos resalta importancia de Emiliano \u2018Dibu\u2019 Mart\u00ednez en Argentina: \u2018Irradia mucha presencia\u2019"], "descripcion": ["Con mucha experiencia en atajar remates desde los doce pasos, el retirado futbolista se atrevi\u00f3 a opinar sobre el guardameta del Aston Villa."]},
{"titular": ["\u00bfGuillermo Almada y la FEF tienen contactos? Esto le dijo a EL UNIVERSO el DT del Pachuca"], "descripcion": ["'\u00a1Se lo quieren robar!', afirman en M\u00e9xico, respecto al uruguayo. Seg\u00fan AS, el 23 de junio hubo un di\u00e1logo con el charr\u00faa, tras la derrota ante Venezuela."]},
{"titular": ["As\u00ed queda la clasificaci\u00f3n general del Tour del Francia 2024 despu\u00e9s de la 8.\u00aa etapa con Richard Carapaz"], "descripcion": ["De momento, la Locomotora de Carchi acumula un total de 31 horas 29 minutos y 10 segundos en su cron\u00f3metro, coloc\u00e1ndose a 7 minutos 57 segundos del l\u00edder."]},
{"titular": ["Eritreo Biniam Girmay triunfa al esprint en la 8.\u00aa etapa del Tour de Francia. Richard Carapaz finaliza en puesto 43"], "descripcion": ["El ecuatoriano del EF Education - EasyPost ingres\u00f3 con el mismo tiempo del ganador de la etapa y mantiene su posici\u00f3n en la clasificaci\u00f3n general."]},
{"titular": ["Inglaterra, entre las 4 mejores de la Euro 2024: los \u2018Tres Leones\u2019 eliminan a Suiza en penales y son semifinalistas"], "descripcion": ["El combinado brit\u00e1nico, pese a no convencer en su juego, se meti\u00f3 a las semifinales del torneo y sigue como gran candidata para poder ganarlo."]},
{"titular": ["Cristiano Ronaldo, el elemento \u201cperjudicial\u201d para Portugal a lo largo de la Eurocopa 2024"], "descripcion": ["Pese a la reconocida gran trayectoria del jugador, Cristiano se despide de este torneo con una de sus m\u00e1s discretas participaciones en el certamen."]},
{"titular": ["\u2018Hubiera sido eliminada por equipo que est\u00e1 en el jard\u00edn de infantes del f\u00fatbol\u2019, la \u00e1cida cr\u00edtica a la Selecci\u00f3n de Argentina por su partido ante Ecuador por cuartos de final de Copa Am\u00e9rica"], "descripcion": ["Medios argentinos criticaron con dureza a su combinado que estuvo cerca de ser despedida del certamen por un aguerrido equipo ecuatoriano."]},
{"titular": ["El penal de Enner Valencia al palo fue el \u2018momento cr\u00edtico\u2019 de Argentina ante Ecuador en cuartos de final de Copa Am\u00e9rica, seg\u00fan prensa albiceleste"], "descripcion": ["El combinado ecuatoriano se qued\u00f3 sin t\u00e9cnico tras la eliminaci\u00f3n del certamen. Ahora se busca reemplazo a F\u00e9lix S\u00e1nchez Bas."]},
{"titular": ["\u00bfEcuador y M\u00e9xico quieren a Guillermo Almada para sus selecciones? La dirigencia del Pachuca da pistas y dice: \u2018dirigir\u00e1 el Mundial 2026\u2032"], "descripcion": ["(Video) El ext\u00e9cnico de Barcelona SC suena como candidato para reemplazar al espa\u00f1ol F\u00e9lix S\u00e1nchez Bas, quien sali\u00f3 tras la eliminaci\u00f3n de Copa Am\u00e9rica."]},
{"titular": ["La profesi\u00f3n que incomoda"], "descripcion": ["La verdadera esencia del periodista deportivo no se forja en las aulas deun instituto. La pasi\u00f3n exige un profundo compromiso con el p\u00fablico."]},
{"titular": ["Uruguay vs. Brasil por la Copa Am\u00e9rica: canales de TV y horarios para ver en vivo el duelo por los cuartos de final"], "descripcion": ["El Allegiant Stadium de Las Vegas albergar\u00e1 un choque monumental entre la selecci\u00f3n m\u00e1s ganadora de la historia de la Copa."]}
]